msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: RichOne\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-21 18:45+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-21 18:46+0000\n"
"Last-Translator: MatrixC7 <matrixc7p@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.2.0; wp-4.9.8"

#. Text in echo
#: richone/index.php:33
msgid "404 - Sorry, nothing was found!"
msgstr "404 - 抱歉，什么都没有找到！"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "<span class=\"screen-reader-text\">Posted on</span> %s"
msgstr "在%s上发布"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "Above Comments Widget Area"
msgstr "评论区上方的小工具区"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "Above Related Posts Widget Area"
msgstr "相关文章上方的小工具区"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "Add widgets here to appear above the Comments Section"
msgstr "在这里添加的小工具会显示在评论区上方"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "Add widgets here to appear above the Related Posts Section"
msgstr "在这里添加的小工具会显示在相关文章上方"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "Add widgets here to appear in the footer widget area."
msgstr "在这里添加的小工具会显示在页脚小工具区"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "Add widgets here to appear in the sidebar of the shop archives."
msgstr "在这里添加的小工具会显示在商品页面的侧边栏处"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "Add widgets here to appear on bottom of your page."
msgstr "在这里添加的小工具会显示在页面底部"

#. Text in echo
#: richone/woocommerce/cart/cart.php:138
msgid "Apply Coupon"
msgstr "使用优惠券"

#. Text in function
#: richone/woocommerce/cart/cart.php:121
msgid "Available on backorder"
msgstr "接受缺货订单"

#. Text in echo
#: richone/single-related.php:107
msgid "Back to Home Page"
msgstr "回到主页"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "Bottom Widget Area"
msgstr "底部小工具区"

#. Text in function
#: richone/inc/richwp-options.php:1
msgid "Button Font Color"
msgstr "按键字体颜色"

#. Text in function
#: richone/inc/richwp-options.php:1
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#. Text in echo
#: richone/comments.php:54
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论被关闭。"

#. Text in function
#: richone/inc/richwp-options.php:1
msgid "Copyright Notice in Footer"
msgstr "页脚的版权声明"

#. Text in echo
#: richone/woocommerce/cart/cart.php:138
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#. Text in echo
#: richone/woocommerce/cart/cart.php:138
msgid "Coupon code"
msgstr "优惠券代码"

#. Text in function
#: richone/inc/richwp-options.php:1
msgid "Display Featured Image on Single Post View"
msgstr "在浏览单篇文章时显示特点图片"

#. Text in function
#: richone/inc/richwp-options.php:1
msgid "Display Opening Headline / Description on Front Page"
msgstr "显示首页的标题/描述"

#. Text in function
#: richone/inc/richwp-options.php:1
msgid "Display Related Posts"
msgstr "显示相关文章"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "Footer Navigation"
msgstr "页脚导航"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "Footer Widget Area"
msgstr "页脚小工具区"

#. Text in function
#: richone/inc/richwp-options.php:1
msgid "Header Color"
msgstr "页眉颜色"

#. Text in function
#: richone/inc/richwp-options.php:1
msgid "Header Font Color"
msgstr "页眉字体颜色"

#. Text in function
#: richone/inc/richwp-options.php:1
msgid "Header Font Hover Color"
msgstr "页眉字体选中时颜色"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "Icon Menu"
msgstr "图标菜单"

#. Text in function
#: richone/inc/richwp-options.php:1
msgid "Lead Color"
msgstr "引言颜色"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "Menu Shop"
msgstr "商店菜单"

#. Text in function
#: richone/inc/richwp-options.php:1
msgid "Misc."
msgstr "其他项"

#. Text in echo
#: richone/index.php:27
msgid "Nothing matched your search criteria. Please try searching again:"
msgstr "没有符合搜寻的项目，请重新搜索："

#. Text in function
#: richone/inc/richwp-options.php:1
msgid "Opening Description"
msgstr "开场描述"

#. Text in function
#: richone/inc/richwp-options.php:1
msgid "Opening Headline / Description"
msgstr "开场标题/描述"

#. Text in function
#: richone/page-fullwidth.php:16
msgid "Pages:"
msgstr "页码："

#. Text in echo
#: richone/woocommerce/cart/cart.php:37 richone/woocommerce/cart/cart.php:97
msgid "Price"
msgstr "价格"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1 richone/header.php:30
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#. Text in echo
#: richone/woocommerce/cart/cart.php:36 richone/woocommerce/cart/cart.php:79
msgid "Product"
msgstr "产品"

#. Text in echo
#: richone/woocommerce/cart/cart.php:38 richone/woocommerce/cart/cart.php:103
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#. Text in function
#: richone/woocommerce/cart/cart.php:121
msgid "Remove this item"
msgstr "删除此项目"

#. Text in echo
#: richone/header.php:47 richone/searchform.php:7 richone/searchform.php:10
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. Text in function
#: richone/index-headlines.php:43
msgid "Search for: %s"
msgstr "搜寻以下：%s"

#. Text in echo
#: richone/index.php:37
msgid "Sorry, nothing was found!"
msgstr "抱歉，什么都没有找到！"

#. Text in echo
#: richone/woocommerce/cart/cart.php:39 richone/woocommerce/cart/cart.php:120
msgid "Total"
msgstr "全部"

#. Text in echo
#: richone/woocommerce/cart/cart.php:144
msgid "Update Cart"
msgstr "更新购物车"

#. Text in echo
#: richone/loop.php:9
msgid "View Post"
msgstr "查看文章"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "Woo Sidebar Widget Area"
msgstr "Woo侧边栏小工具区"

#. Text in function
#: richone/functions.php:1
msgid "WordPress Theme by %1$s"
msgstr "此WordPress主题由%1$s创作"

#. Text in function
#: richone/footer.php:12
msgid "Y"
msgstr "Y"
